7月15 FBI招聘中文專才

用殘體
講明美國公民

證明中國人特別多XXX

或者開始諗計破支共大外宣

FBI not CIA。。。

釣魚